\begin{song}[remember-chords]{title={Julija}, band={Aleksander Mežek}}

\begin{kitica}
G                             h    e                  a \\
Razpuščeni lasje, skri obraz med dlanmi \\
C            G            a                  e      \\
nežna kakor cvet, kot da komaj  \\
F                     D \\
Petnajst let ji je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G             a        C       D                       G \\
Julija, objokana, ni ti treba skrivati solza. \\
                   A               C       D    G \\
Solze so kot biseri, bolečina jih rodi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                 h          e           a \\
Uste nežno drhte, šepetajo ime \\
C        G          a     e                F      D \\
Razočaranje kakor pelin zagreni srce
\end{kitica}

\begin{kitica}
G    a   C         D                              G \\
Julija, objokana, tudi zate raste vrtnica. \\
               A                              \\
Julija, o Julija \\
D                   e     F                D \\
Pusti bolečini, da izlije se na tla.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Julija, objokana, ni ti treba \\
Skrivati solza. \\
Solze so kot biseri, bolečina jih rodi. \\
Jutr \\
Carpe diem
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G (a) F G
\end{kitica}

\begin{kitica}
H \\
Gledam TV, nikoli me ne mine \\
FIS \\
ura je pol dve, v popku mam drobtine \\
E \\
cimer je lačen, teži kot zmeri, \\
FIS \\
ker ne najde pice od učeri
\end{kitica}

\begin{kitica}
H \\
Vsak dan isto dolgočasi se doma, \\
FIS \\
na faks je beda, na pir se mi ne da \\
E \\
ničesar v življenju se več ne veselim, \\
G               FIS \\
čas je da nekaj spremenim.....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za začetek se bom obril in stuširal \\
ne bom se več brezveze sekiral \\
odnesu bom semti, šel v trgovino \\
ker rabimo WC papir in čokolino
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tamalo Tejo iz zgornjega štuka, \\
ki nabija po steni vedno ko ruka \\
pelu bom na eno kavo, \\
začel bom laufat ker je zdravo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jutr jutr to bom naredu, \\
vjutr zjutri vse bo vredu, \\
vem da mi ne bo vseen, \\
ko zbudu se bom prerojen
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jutr jutr to bom naredu, \\
jutr zjutri vse bo vredu, \\
spet si bom naredu plan, \\
vse skrbi bom vrgu stran
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prjavu se bom na plesni tečaj, \\
vrnu knjige v knjižnico nazaj, \\
pospravu svinjarija za omaro, \\
dal bom nove strune na kitaro
\end{kitica}

\begin{kitica}
S frendi se ga šel bom nasekat \\
s tastarimi se bom nehal prerekat, \\
ne bom več sedu cel dan doma \\
in končno bom začel poslušat SKA
\end{kitica}

\end{song}
